仆街好似真係有地震

係屋企瞓緊覺
突然間feel到成幢大廈郁咗幾下 之後就冇郁
衝出房問老豆佢都話好似真係有
而家成家落咗樓下好撚驚冧樓

你老豆岩岩屌左你老母幾下
唔小心嘈醒你
番去訓啦碌柒

我都feel 到架車震左好多下

對面屋都一齊落咗去

我哋禁鐘叫醒晒D人

上黎呼籲大家落去避難先 以防萬一
唔好屌

報咗警

大家想刷咩首抽

係街 有幾層樓收左皮 仲好震

真係feel到啱啱瞓瞓下有啲跌落樓嘅感覺跟住就醒咗

屌都話㗎啦

架車日日都震

唔敢肯定仲會唔會再震
但謹慎啲比較好

小學生咁早放暑假？

岩㗎啦 繼續吹大啲

做咩啫你？都未到九點就開post做乜9呀？

專業少少得唔得？

你老母就車震啦 震你老母個閪

有咩就留番同個官講啦

剃咗你lin頭d毛先啦屌你